有無人去咗健康院交深喉，一般幾時有結果？

今朝交咗
有無人知，係咪有事就會即晚/第二日通知？

同d阿嬸玩deep Throat?

3日好似

有護士同你免費玩深喉？

你真係要去驗下個腦先啦！
我知道你都忍咗好耐！

上個禮拜驗過, HA門診就通常第二朝早7點就有
利申: 驗過3次

可能阿叔

樽仔 自己留的

巴打,想問吓普通科門診係唔係會SEND SMS俾你?
我等咗一個星期仲未有SMS

依家陰性未必有sms

你係第二朝就有？

咁耐無call就safe啦

交sample 第二日就有SMS結果

利申 啱啱收

聽朝會有SMS
護士話今晚唔打比你
你都安全左一半

我等佢個sms用嚟返工
今次仆街啦

係

果陣我去診所問 which 佢唔睇我叫我去政府

姑娘話由佢地交去政府

要最少14日

排隊拎樽仔係唔會有通知，三天冇消息就係冇事，街症睇醫生拎樽就有短訊

你有事, 佢第一時間炸你機啦

連登仔話政府會收集你dna
你仲去政府驗

恐懼撚

私家係另一條隊
有巴打琴朝交樣本
今朝已有sms